{"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.518280506135234, 48.136374670519245], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2002, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1363931.5716101, "horaires": "Lundi : 14:00-18:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 14:00-18:00 / Vendredi : 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35001", "dv_caisson": 1, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 0, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1363746714567, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1183, "ferme_lundi_paques": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Acign\u00e9", "f_platre": 1, "adresse": "Joval 35690 Acign\u00e9", "x_wgs84": -1.51828050613389, "y_cc48": 7225012.950734, "geo_point_2d": [48.136374670519245, -1.518280506135234], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.670626572167816, 48.0802380415874], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 1995, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1352235.87, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35238", "dv_caisson": 1, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 0, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.080238042525, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 385, "ferme_lundi_paques": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Rennes Bo\u00ebdriers", "f_platre": 1, "adresse": "Chemin La Bintinais 35000 Rennes", "x_wgs84": -1.67062657216782, "y_cc48": 7219458.22, "geo_point_2d": [48.0802380415874, -1.670626572167816], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.590730486644907, 48.21400770508217], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2006, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 0, "type": "Plateforme v\u00e9g\u00e9taux", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 0, "etat": "actif", "x_cc48": 1359062.7479, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 09:00-12:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 09:00-12:00 / Samedi : 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35315", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 0, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 0, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 0, "f_toxique": 0, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.2140077060193, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1200, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 0, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 0, "nom_court": "Saint-Sulpice-la-For\u00eat", "f_platre": 0, "adresse": "le Tronchay 35250 Saint-Sulpice-la-For\u00eat", "x_wgs84": -1.59073048664491, "y_cc48": 7233947.6041, "geo_point_2d": [48.21400770508217, -1.590730486644907], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 0, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 0, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 0, "f_gravats": 0, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.795577625762739, 48.148010299915555], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 1997, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 1, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1343412.5453, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35210", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 1, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1480103008529, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1196, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Pac\u00e9", "f_platre": 1, "adresse": "la Petite Fosse 35740 Pac\u00e9", "x_wgs84": -1.79557762576274, "y_cc48": 7227549.9404, "geo_point_2d": [48.148010299915555, -1.795577625762739], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.705048084252036, 48.07040848164982], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2019, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1349609.4399235, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35281", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0704084825881, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 6101, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Saint-Jacques-de-la-Lande", "f_platre": 1, "adresse": "4 rue de la Trotine 35136 Saint-Jacques-de-la-Lande", "x_wgs84": -1.70504808425882, "y_cc48": 7218523.2186891, "geo_point_2d": [48.07040848164982, -1.705048084252036], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.708953380586937, 48.126519782000386], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2020, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1349699.7774162, "horaires": "Lundi : 10:00-19:00 / Mardi : 13:00-19:00 / Mercredi : 10:00-19:00 / Jeudi : 10:00-19:00 / Vendredi : 10:00-19:00 / Samedi : 10:00-19:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35238", "dv_caisson": 1, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 0, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1265197829398, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 6405, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Rennes La Harpe", "f_platre": 1, "adresse": "2 bis rue Andr\u00e9 et Yvonne Meynier 35000 Rennes", "x_wgs84": -1.70895338058442, "y_cc48": 7224767.9589002, "geo_point_2d": [48.126519782000386, -1.708953380586937], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.602086162227139, 48.10663222867992], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2010, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 1, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1357508.1912, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35051", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 1, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1066322296174, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1187, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "f_platre": 1, "adresse": "Route de Chantepie 35510 Cesson-S\u00e9vign\u00e9", "x_wgs84": -1.60208616222714, "y_cc48": 7222080.6701, "geo_point_2d": [48.10663222867992, -1.602086162227139], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.625239728929871, 48.09206765078167], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2002, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1355690.0527, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi :  14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35055", "dv_caisson": 1, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 0, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0920676517193, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1188, "ferme_lundi_paques": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Chantepie", "f_platre": 1, "adresse": "Rue Ren\u00e9 Cassin 35135 Chantepie", "x_wgs84": -1.62523972892987, "y_cc48": 7220567.3659, "geo_point_2d": [48.09206765078167, -1.625239728929871], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.828255770628675, 48.08350487303167], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 1997, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1340536.9904, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35196", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0835048739693, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1195, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Mordelles", "f_platre": 1, "adresse": "Rue de la Croix Ignon 35310 Mordelles", "x_wgs84": -1.82825577062867, "y_cc48": 7220543.7305, "geo_point_2d": [48.08350487303167, -1.828255770628675], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.639325422209166, 48.10792722641531], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 1995, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1354748.8, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35238", "dv_caisson": 1, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 0, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1079272273528, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 873, "ferme_lundi_paques": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Rennes Baud", "f_platre": 1, "adresse": "89 avenue Chardonnet 35000 Rennes", "x_wgs84": -1.63932542220917, "y_cc48": 7222390.49, "geo_point_2d": [48.10792722641531, -1.639325422209166], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.591735482214376, 48.153112009518814], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2004, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1358585.1884619, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 14:00-18:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35334", "dv_caisson": 1, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 0, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1531120104525, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1202, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 0, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Thorign\u00e9-Fouillard", "f_platre": 1, "adresse": "Rue Cl\u00e9ment Ader 35235 Thorign\u00e9-Fouillard", "x_wgs84": -1.5917354822154, "y_cc48": 7227193.3683296, "geo_point_2d": [48.153112009518814, -1.591735482214376], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.752791404718781, 48.1110130778129], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 1994, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1346336.5513426, "horaires": "Lundi : 14:00-17:00 / Mardi : 09:00-12:00 / Mercredi : 14:00-17:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 14:00-17:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35353", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1110130787502, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1203, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Vezin-le-Coquet", "f_platre": 1, "adresse": "Rue du Domaine 35132 Vezin-le-Coquet", "x_wgs84": -1.75279140472414, "y_cc48": 7223247.256501, "geo_point_2d": [48.1110130778129, -1.752791404718781], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.885237954606534, 48.21998828379656], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2000, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 0, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1337261.2273, "horaires": "Lundi : 14:00-17:00 / Mardi : 14:00-17:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 14:00-17:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35245", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.2199882847337, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1434, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Romill\u00e9", "f_platre": 1, "adresse": "3 le Vivier Bourgneuf 35850 Romill\u00e9", "x_wgs84": -1.88523795460653, "y_cc48": 7235955.3171, "geo_point_2d": [48.21998828379656, -1.885237954606534], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 0, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 0, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.598841336969184, 48.025264770474394], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2009, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1357210.0756, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35250", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0252647714122, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1197, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Saint-Armel", "f_platre": 1, "adresse": "310 Garmeaux 35230 Saint-Armel", "x_wgs84": -1.59884133696918, "y_cc48": 7213035.7384, "geo_point_2d": [48.025264770474394, -1.598841336969184], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.671756505965172, 48.174478543957306], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2007, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 1, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1352786.3763429, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35024", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1744785448945, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1184, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Betton", "f_platre": 1, "adresse": "la No\u00eb-Huet 35830 Betton", "x_wgs84": -1.67175650596651, "y_cc48": 7229922.082906, "geo_point_2d": [48.174478543957306, -1.671756505965172], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.7512551810383, 48.003520156980684], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2013, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 0, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 1, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1345714.6631, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi :  14:00-18:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35047", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0035201579186, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1185, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Bruz", "f_platre": 1, "adresse": "les Garennes 35170 Bruz", "x_wgs84": -1.7512551810383, "y_cc48": 7211311.6196, "geo_point_2d": [48.003520156980684, -1.7512551810383], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.84862734152002, 48.1816421096169], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2008, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 0, "type": "Plateforme v\u00e9g\u00e9taux", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 0, "etat": "actif", "x_cc48": 1339708.0834, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 14:00-17:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 09:00-12:00 / Samedi : 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35081", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 0, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 0, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 0, "f_toxique": 0, "f_mobilier": 0, "f_verre": 0, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1816421105542, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1190, "ferme_lundi_paques": 1, "f_dee": 0, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 0, "nom_court": "Clayes", "f_platre": 0, "adresse": "Claire Ville 35590 Clayes", "x_wgs84": -1.84862734152002, "y_cc48": 7231528.6036, "geo_point_2d": [48.1816421096169, -1.84862734152002], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 0, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 0, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 0, "f_gravats": 0, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.786704030828349, 48.09286329645471], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2006, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 0, "type": "Plateforme v\u00e9g\u00e9taux", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 0, "etat": "actif", "x_cc48": 1343691.0783, "horaires": "Lundi :  14:00-17:00 / Mardi :  14:00-17:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35240", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 0, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 0, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 0, "f_toxique": 0, "f_mobilier": 0, "f_verre": 0, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0928632973923, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1194, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 0, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 0, "nom_court": "Le Rheu", "f_platre": 0, "adresse": "Impasse Gerhoui 35650 le Rheu", "x_wgs84": -1.78670403082835, "y_cc48": 7221389.3183, "geo_point_2d": [48.09286329645471, -1.786704030828349], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 0, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 0, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 0, "f_gravats": 0, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.939624641992978, 48.05798378668436], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 1990, "ferme_fete_nationale": 0, "ferme_armistice_1918": 0, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 0, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1332075.138, "ferme_victoire_1945": 0, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 0, "code_insee": "35351", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Autre EPCI", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 0, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 0, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0579837876221, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 4401, "ferme_lundi_paques": 0, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 0, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Le Verger", "f_platre": 0, "adresse": "14 les Trois Jours 35160 le Verger", "x_wgs84": -1.93962464199298, "y_cc48": 7218237.2963, "geo_point_2d": [48.05798378668436, -1.939624641992978], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 0, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 0, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.735807918021043, 48.16854662175314], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2005, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1347991.4169, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35059", "dv_caisson": 1, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 0, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1685466226904, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1193, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 0, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "La Chapelle-des-Fougeretz", "f_platre": 1, "adresse": "Rue de la S\u00e9nestrais 35520 la Chapelle-des-Fougeretz", "x_wgs84": -1.73580791802104, "y_cc48": 7229554.2253, "geo_point_2d": [48.16854662175314, -1.735807918021043], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.83292508124862, 48.12174829825934], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2006, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 0, "type": "Plateforme v\u00e9g\u00e9taux", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 0, "etat": "actif", "x_cc48": 1340456.1853517, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 14:00-17:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : Ferm\u00e9 / Samedi : 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35131", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 0, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 0, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 0, "f_toxique": 0, "f_mobilier": 0, "f_verre": 0, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1217482991966, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1192, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 0, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 0, "nom_court": "L'Hermitage", "f_platre": 0, "adresse": "Route d\u00e9partementale 35 35590 l'Hermitage", "commentaire": "Fermeture \u00e0 17h du 1er novembre au 31 mars.", "x_wgs84": -1.83292508125264, "y_cc48": 7224809.178547, "geo_point_2d": [48.12174829825934, -1.83292508124862], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 0, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 0, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 0, "f_gravats": 0, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.591531634326474, 47.98877279048139], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2017, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 0, "type": "Plateforme v\u00e9g\u00e9taux", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 0, "etat": "actif", "x_cc48": 1357512.7976877, "horaires": "Lundi : 14:00-17:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 14:00-17:00 / Jeudi : 14:00-17:00 / Vendredi : Ferm\u00e9 / Samedi : 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35088", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 0, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 0, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 0, "f_toxique": 0, "f_mobilier": 0, "f_verre": 0, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 47.988772791421, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1495, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 0, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 0, "nom_court": "Corps-Nuds", "f_platre": 0, "adresse": "1 le Champ Cormier 35150 Corps-Nuds", "x_wgs84": -1.59153163433065, "y_cc48": 7208953.2431282, "geo_point_2d": [47.98877279048139, -1.591531634326474], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 0, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 0, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 0, "f_gravats": 0, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.489537366079799, 48.10609444366587], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2008, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 0, "type": "Plateforme v\u00e9g\u00e9taux", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 0, "etat": "actif", "x_cc48": 1365871.1154, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 / Mardi : Ferm\u00e9 / Mercredi : 14:00-17:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi : 09:00-12:00 / Samedi : 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35039", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 0, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 0, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 0, "f_toxique": 0, "f_mobilier": 0, "f_verre": 0, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 0, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.1060944446034, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1186, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 0, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 0, "nom_court": "Br\u00e9c\u00e9", "f_platre": 0, "adresse": "5 la Basse Croix Rouge 35530 Br\u00e9c\u00e9", "x_wgs84": -1.4895373660798, "y_cc48": 7221527.1035, "geo_point_2d": [48.10609444366587, -1.489537366079799], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 0, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 0, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 0, "f_gravats": 0, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.788091394442114, 48.205123944568896], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2006, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1344362.6098, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 / Mardi : 09:00-12:00 / Mercredi : 14:00-17:00 / Jeudi : Ferm\u00e9 / Vendredi :  14:00-17:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-17:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35120", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 0, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 0, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.2051239455061, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1191, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "G\u00e9vez\u00e9", "f_platre": 1, "adresse": "5 le Haut Painluc 35850 G\u00e9vez\u00e9", "x_wgs84": -1.78809139444211, "y_cc48": 7233853.2677, "geo_point_2d": [48.205123944568896, -1.788091394442114], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 0, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 0, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 0, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [-1.679835319512661, 48.01833025629082], "type": "Point"}, "properties": {"ann_ouv": 2017, "ferme_fete_nationale": 1, "ferme_armistice_1918": 1, "f_cart_impr": 1, "type": "D\u00e9ch\u00e8terie", "f_amiante": 0, "ferme_lundi_pentecote": 1, "f_carton": 1, "etat": "actif", "x_cc48": 1351133.5014305, "horaires": "Lundi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Mardi : 09:00-12:00 / Mercredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Jeudi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Vendredi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Samedi : 09:00-12:00 14:00-18:00 / Dimanche : Ferm\u00e9", "ferme_victoire_1945": 1, "ferme_vacances_hiver": 0, "ferme_assomption": 1, "code_insee": "35266", "dv_caisson": 0, "f_huile_f": 1, "gestionnaire": "Rennes M\u00e9tropole", "f_tt_vt": 1, "dv_pf": 1, "f_ferraille": 1, "f_toxique": 1, "f_mobilier": 1, "f_verre": 1, "ferme_toussaint": 1, "f_pneus": 1, "f_textile": 1, "ferme_ascension": 1, "ferme_vacances_noel": 0, "y_wgs84": 48.0183302572275, "ferme_vacances_toussaint": 0, "id_organisme": 1482, "ferme_lundi_paques": 1, "f_souches": 1, "f_dee": 1, "ferme_jour_an": 1, "f_huile_v": 1, "nom_court": "Saint-Erblon", "f_platre": 1, "adresse": "le Perray 35230 Saint-Erblon", "x_wgs84": -1.67983531951927, "y_cc48": 7212629.4551479, "geo_point_2d": [48.01833025629082, -1.679835319512661], "variation_conges_scolaires": 0, "ferme_noel": 1, "reemploi": 1, "f_batteries": 1, "f_incinerables": 1, "f_plastrigides": 1, "ferme_fete_travail": 1, "f_jm": 1, "ferme_vacances_printemps": 0, "f_bois": 1, "f_piles": 1, "f_gravats": 1, "ferme_vacances_ete": 0}}]}